everglow好返未 ◔.◔

搞到我阿莎阿打po郁唔到 ◔︿◔

-.-

仲會唔會出秘密48架 -_-

好返了 mc fced

點解仲咁靜 -_-

永遠們做咩唔出聲 ◔.◔

唔知

靜4囉 ◔.◔
仲煲住喇啲咑囉 ◔.◔

支那妹快撚啲死

-_-'

我屌撚死你